The output of the query on salary equals 5000 is: 
KEY: 0 NAME: NadaKhaled  SALARY: 5000
KEY: 3 NAME: MostafaAssem  SALARY: 5000

The output of the query to retrieve full table  is: 
KEY: 0 NAME: NadaKhaled  SALARY: 4950
KEY: 1 NAME: AbdelrahmanEmam  SALARY: 9740
KEY: 2 NAME: KarimWael  SALARY: 700
KEY: 3 NAME: MostafaAssem  SALARY: 5000
KEY: 4 NAME: Ahmed  SALARY: 3000
KEY: 5 NAME: KhaledMohamed  SALARY: 5000
KEY: 6 NAME: ZiadShebl  SALARY: 400

The output of the query name equals: ZiadShebl is: 
KEY: 6 NAME: ZiadShebl  SALARY: 500

The output of the query on salary smaller than or equal 3000 is: 
KEY: 2 NAME: KarimWael  SALARY: 700
KEY: 4 NAME: Ahmed  SALARY: 3000
KEY: 6 NAME: ZiadShebl  SALARY: 500

The output of the query on salary smaller than 1000 is: 
KEY: 2 NAME: KarimWael  SALARY: 650
KEY: 6 NAME: ZiadShebl  SALARY: 500

The output of the query on salary equals 5500 is: 

The output of the query on salary bigger than 5000 is: 
KEY: 1 NAME: AbdelrahmanEmam  SALARY: 9690

The output of the query on salary equals 900 is: 

